宜家係青衣 有無速成法入機場

如題

走緊喎

A32冇車咩

講到好撚亂

是但上左架

入番去啦 唔係d手足踢

賣d手足呀

入面仲有好多人
慢慢碌車入去咪得
見到大隊又想落車幫手咪叫司機開門比你落